（NZ) 有冇奥克蘭留學撚？

入嚟吹下水

喺但尼丁一個識既人都無

唔緊要 巴打我都係 我由Wellington搬咗過嚟都一個人 讀緊大學？

今日先到步 黎exchange四個月

Ching 讀咩科

讀sociology你呢

IS 水泡科 有冇諗住去北島玩

推

可能啊不過咩都無plan過 太臨急臨忙黎 電話卡銀行卡嗰啲都要呢兩日搞埋

巴打唔係喺Wellington 咩

我銀行ANZ 電話2Degree

近排搬咗去AKL

搬嚟做咩

讀UOA

Year 1 咩科

IS 巴打喺AKL？

下年去

讀書？

Yes 應該UOA

正啊 巴打 加油

UOA year 2 sem2 緊

多唔多香港人？

間唔中總有幾個

有冇住freshman hall

冇啊 本身想排 但最後都係自己住

Too bad 住freshman hall 係一個幾好嘅體驗

ic 巴打讀咩科？

住幾錢？我諗緊自己住定lodge

340/Week 住學校附近

340
我睇啲240 咋

巴打係奥克蘭？ 想住邊頭

在呀

都係想住UOA附近

住Queen 巴打Year1？

tg講？

@nzuoa

Commerce maj acct infosys
唉屌自爆mod

same commerce son

Uoa year 2

好多UOA巴打

Stat assignment 抄worked example 就得
Year 1所有course可以完全唔上lecture but 計attendance 嘅lab 要上足 comlaw101 千祈唔好要由lecture 教ge lab

巴打 Btw 係咪好多大陸人讀Business

多到你數唔晒

sad for me to say but 你喺bus101 102 九成九會同nds group埋一齊 你望武漢肺炎搞到佢地番唔到嚟

好 唔該巴打

推 希望識到多D巴絲

其實香港啲老細點睇UOA

hamilton jj

今日睇過uoa排名原來差過shitty同埋poly 所以都係疊埋心水番香港讀

3月2開sem